薄扶林大學BA人揀科迷思

各位師兄師姐們可唔可以分享一下BA有邊科無咁乞食
英文曾經有試過reg 但實在太悶
Global creative Industries 會唔會比較好

ALaw都好乞食，講左咩自己參透下